APPL TSLA 31/8 拆股後不問價亂入 揮手區

開定
有幾多ching會不問價入? 揮個手

咁點解唔拆股前入定先

準備allin

驚未拆之前跌 拆完再跌咪低價入

TSLA見佢上完2300落返黎，同APPL 500盡頭已套現
未去到不問價入，不過一定會入

星期五 借錢 ALL in 左TSLA

點解啲人成日都錯Apple 個stock code

sor 順手唶

通常呢啲都會輸死

唔好借錢買股票咁on9 la

$504-->$126 等待爆升上$140

靜啦

收市先拆

開市

未升唔買，係要等升左一輪再拆先買犯賤到

星期二最後特價時段又唔買，拆咗先買

諗住入TSLA

開市頭半個鐘唔入，睇下升定跌先

唔孖既話買得幾多

兩隻都會入 入就梗架喇 睇幾時啦

佢去買TSLA

仆街了 2270入撚咗TSLA

500 蚊賣
星期一 125 買
一轉手平4倍, 你識條鐵

我應該會減倉
不過純粹係我自己TSLA佔太多，而家太冒險既關係

拆完一星期就番家鄉2270啦

拆前升左成30%

我都想知新手求教

盤前升 升一陣跌 再升

小弟睇因Stock split 而高個價已 經完左 以家買都係諗坐佢入場費底 散戶多人入 會拉高佢 但唔知 大戶又會點玩 好難predict RSI 都成70幾 但佢又有apple 發報會 + 5G手機 好似可以升多陣 最驚係美股佢突然會跌 咁就PK了 星期一all in 10K 你地又點睇

十月尾前走就得啦

Lm

已清倉準備50/50 all in

希望啦

過多幾個月 就會再見2270 no worry

其實你哋有冇擔心大選會影響到美股？一撚陣選完之後美聯儲收水點搞

無 大不了咪嘔番之前賺既 不過美國Q3 財報應該會好好多 武漢肺炎係小感冒姐

仲有隻AAPL,我完全猜不透,唯有堅定持有

我準備好扑暈自己10年個孫會多謝我到時應該拆多左1,2次

d 人以為自己英文好叻
以為自己識得串 apple

其實最好係咩比例

自己評估自己個portfolio 啦
邊有model answer

沒有最好
只有最適合
每個人年齡、財政狀況、風險承受能力都唔同
不能一概而論

早知入TSLA

個d佢既bonus黎 唔賣佢比稅都比死佢

cls 納指又升

本來我都係分拆前入左35% 持倉aapl
想係828走 但見大市氣氛好 又發佈新機先坐多陣 反正都有25%既升幅 反而我最擔心係tsla
拆股公佈首日買 到而家以經升左55% 我反而想走

但我既持倉唔算多 亦賺左55% 如果佢跌5%我都會走人

佢跌少過55%你都上唔返船？

先得嗰65萬股
上星期五都有成4690.75萬股交易
同埋佢係星期一開始賣 賣咗兩日
其實影響不大

賺夠，放啲出嚟俾你班 apple sheep賺吓

1股500
1股125

唔明 我以經賺左55% 如果佢跌超5%我都賺50% 走人 我意思係咁

😅😅😅

唔好阻人發達啦
人生咁短 出手要大

果

跌嗰陣你幫佢還？

佢唔蝕錢 我賺條撚呀

sad but ture

其實呢樣野係人都知
但你勸佢都無用 決定左
一陣贏個陣就怪你 唔比佢借
所以每個人都要為自己決定負責

幾$入

你啱wor

長揸10年唔驚

我意思係當你take money
假設你再想上船，而佢跌%唔到55%，你都叫做係高d位置再上船

唔緊要 佢只要係升勢我就會高追 最怕係跌 所以基本上一跌超5%我就會閃人先

想問下點解google冇咩人講
大家都推tesla

聯署支持封殺微信同TikTok

發達靠今次